女友為你做咩野會覺得好感動

有無人可以分享下

無

玩捉迷藏玩足21年

俾我凌晨十二點中出到中午十二點

係咪係男人都覺得俾佢係咁屌西會感動

可以滿足我一己私慾我會感動

無套中出

剃毛

高質手工禮物

可能我鐵石心腸，自問真係冇個ex比到感動過我

含撚

煮一餐飯最好係好食啦

肯為你學一啲你唔會做嘅野
例如學煮飯

如果為你食避孕藥 會唔會感動

你好特別 無人咁講過

留名睇有人講含撚扑野中出打丁

唔會 亦唔明點解你會視呢件事係payoff
sex 係雙方既事
你硬係要帶套反人類反自然
我亦都會出去揾第二個enjoy 呢件事既人
如果男用避孕藥面世
唔駛問自動食

口爆舌精69中出

含撚𦧺袋啜龜頭口爆咁基本就唔講啦，至少要𦧺屎眼啜腳指都會有小小感動嘅

寧願放棄屋企人都要同我一齊

唔會，反而會擔心佢身體多啲

gay?

放心 個個男人都講到屌到成晩
事實2-4round就收皮
加加埋埋頂多兩個幾鐘

落仔

係咩 其他comment假膠姐
雖然比我中出口爆係感動
不過唔及佢咁比心機整
係feel到佢真係好愛我

唉